「三個階段的革命」香港革命之路

首先目前香港只有一條出路，就係脫離中共，獨立成國。

要對準政權，我哋要打嘅唔係林鄭，亦都唔係黑警，而係中國共產黨！

只要中共一日存在，香港冇可能有真民主！
講勇武，我哋夠新疆維吾爾族人勇武咩？人哋真係拎住把刀，中幾槍都仲追住啲人嚟斬！香港人一定唔會咁做！同埋咁做都無用，因為對家有槍！

講勇氣，西藏人自焚，以死相諫 ！但最後換嚟嘅都係被中共同化！所以咁樣只係白白犧牲！冇用的！

香港人除咗上街遊行仲可以做咩？首先我哋要有籌碼！要影響香港經濟體系！

基本抗爭：光復香港，趕走自由行，令大陸人唔敢再落嚟走水貨

進階抗爭：要佔領大型商場，令大財團跪低！而唔係遊行完佔領馬路。

最後抗爭：癱瘓三權，立法者、執法者、司法者都係中共嘅人，根本冇得同佢哋玩！三權係人民所賦予的！如今人民不承認極權！就要推翻政府！

行動要不斷升級！大家一步步嚟！

根本唔駛用黑警,
派藍絲打人就得
橫掂全部做沙包打不還手
為何不打癱你？

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

支持

死肥狗